有個傻仔咁樣用個豬嘴

冇錯，個傻仔就係我，亦可能係睇緊post嘅你。

傻仔個豬嘴圖示

對比圖

佢以為呢兩舊膠係用嚟封住新豬嘴嘅口
所以就一嘢搣咗落嚟
仲教咗幾位手足咁做
Sorry 啊

但係其實呢兩舊膠分別係吸氣閥同呼氣閥
當吸氣或呼氣嘅時候會打開
其他時間就會塞住個窿
防止有害氣體進入

希望大家幫手推
等奶咗嘢嘅手足用返啱個豬嘴

更多關於豬嘴嘅資料:

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

推

點解唔睇說明書

推...

咁你上次點

【暗黑經濟學】發夢原則

我已經同唔少人笑左你

我諗比較多人用錯個位係
白色透明個扣，係要拉去後面，再扣係頸後

你拆左個膠真係幾傻豬

食煙食到變傻仔

你係咪以為好似電視/ 手機 d mon貼咁要mit左佢先用到呢
我最初用果陣都有諗過

不過好在你問一問 我係豬嘴頁入面加晒提示唔好扯走d膠片

大家仲有咩常錯位都可以喺到講下

買個隻新，頭帶可以用返

加多條頭帶

大家都係新手村出世, 唔緊要啦

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

我屌 原來有用

除咁咁大舊
有冇即棄式口罩，驚周街煙味，唔健康呀

手足記住加多個濾罐呀

咁係你on9

師兄好趣怪，笑死我

原來你係鬼

樓豬當時：屌！又話豬嘴有用既
戴左同無戴一撚樣wo呢家！
屌你死連登仔fake我

好耐冇笑過

我上次好認真睇住說明書黎裝仲比個friend笑
但最後都啪唔入舊野 搵左個有gear既巴打幫手
個friend笑到癲左

不如研究下有冇得自製塊軟膠, 補返呢個位啦

咁你個過濾器好大可能仲用得 全新一樣

唔好倒因爲果

［非標題黨］我諗到破解水炮車嘅方法！！！！！

所有配件都有得買翻！
無論條帶定係啲氣閥都有得買

算啦個一舊水
陣間整得唔好又要再搣多次

注意職業安全呀 地盤工友

經一事長一智

知錯能教仲教埋大家係抵讚嘅

豬隊友

▇▇ 要贏就要影響到全香港 ▇▇

搣咗落嚟

笑到我痴咗線

push

雖然覺得好on9
但都幫你推下post等比你fake左既手足都見到

唔好意思借個位
［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

笑左

完美嘅反面教材學到野

黑警加人工係好合理既事？

即棄式嘅只會係n95加活性炭
擋唔到催淚氣體

慘過唔戴 仲焗哂啲煙係個罩入面

買過個啦 百幾蚊姐

樓豬夠老實
唔理柒唔柒，最緊要幫到新手

前一晚做準備果陣，呢個位玩咗廿分鐘

我dum咗塊膠
睇嚟又要再買多個

傻得好好笑

8月5日 全港罷工

連登有愛

伏狗

Nice joke, even the best recently.
Thanks bro

我笑撚死咗

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！

就算係戰友都忍唔住入左黎笑

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

我真係無野講⋯

我哋由612開始爭取成立獨立調查委員會
不過，我哋從來冇討論過委員會由咩人去組成
好多人分析琴日中共為成立獨立調查委員會開綠燈
我哋係時候開始討論當中嘅細節

試過有法官判示威者以胸部襲警後，相信大家都明白香港有好多紅底法官
所以獨立調查委員會一定唔可以只係有本地法官組成

我地要嘅獨立調查委員會係
由國際專家、聯合國，甚至海牙軍事法庭嘅人組成

拒絕港共自己人查自己人

要由國際專家調查事件

入黎講低你想支持既黃商／抵制既藍商！

樓主好可愛

屌你老尾有說明書唔撚睇 累鳩死人

真係傻仔 下次醒水啦

係時候升呢買買7字頭

屌

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

唔好意思 阻到你地 覺得係呢個post到集思廣義 聚眾人之智會幾有幫助
希望可以幫忙分享 推post 比意見

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

不過我諗納米口罩nask會唔會更有效

巴打 你真係唔屌唔得

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

光復香港，時代革命。

我當時:哇!戴豬嘴吸氣仲輕鬆過戴普通口罩
好爽啊
連登仔冇介紹錯

我會買個新罩

咁用雙頭豬嘴吸氣真係輕鬆過普通口罩嘅
吸附咗空氣污染物

見過有人得豬嘴冇裝濾罐

我個7502都抆左藍色舊膠落黎 好在有keep 低

裝番上去 舊膠係咪係入面？如圖

淘寶有得買返啲膠 嚟到香港

利申 柒過

Push

屌又凳你慘又忍唔住笑

我男朋友都係咁
被我喝住左

要兩隻手一齊啪先得 用手指公手掌心肉個位

612果陣好多人齋3200唔加罐，或者加左粉塵罐依家gear知識應該普及好多

果然連白卡都contact 埋

唉不過笑還笑
都希望樓豬你呢個超級大傻仔身體健康
無事無幹下次繼續出黎

升級做6200/6500/7500 算吧la

我都奶左野 而家要買過個

各大工會須盡快發聲明響應罷工！！

點解咁撚蠢？係咪冇咩常識

lm

當時臨急臨忙帶罩
好趕就冇睇
仲用過幾次都唔覺有問題...

另外帶定毛巾濕水用 ，有冇用？

巴打好cute cute

以為吸到係正常......

睇黎升雙咀係有必要...

因為雙咀塊膠係放內籠

你無事真係夠運, 執返身彩

有3塊
兩個圓形同一個門形
冇咗任何一塊都係廢

咁樣真係靠害

好難買到嘛

好彩好彩

說明書

只拆左依兩塊藍色 依家裝番

概念差唔多
我好似開始明點解咁多FULL GEAR 第10-20排打後

好撚蠢

原來樓上有手足雙咀都照抆咗

屌,笑到仆街

咪撚笑啦屌

不過都記得定時拆出嚟抹下

如果大家曾經拆卸而裝返想知道個豬嘴仲有冇用/ 會唔會冇咗效用

請帶好個豬嘴之後
用手去掩蓋進氣位 用力吸氣
然後用手去掩蓋出氣位 用力呼氣

如果兩個情況 都感受到係密封就ok㗎喇

成班都唔睇說明書

屌你

屌你老母戇鳩鳩

遮面布邊度有得賣？

⋯⋯⋯⋯⋯

diu
唔想笑你
但真係好好笑

好彩發夢夢知

比左個豬嘴我fd砌
佢都砌到咁比我
你係咪我朋友

我係香港人 我會罷工

面巾/頭巾? decathlon好似19蚊一條

俾樓主累死

大家除左要識戴岩豬咀，仲要返屋企洗鼻
快d 乖乖地睇下面個post

[醫療資訊]食完胡椒辣蟹個鼻好唔舒服可以點？

樓上運動鋪都有

我無野講

迪卡儂 20蚊

幫推

每次戴面罩/防毒面具，也一定要做 "密封測試"

[常識] 防毒面具密封測試

When you skip the tutorial of the game...

我係香港人，8月5會罷工

我仲好醒咁幫個fd搣左
好彩後尾揾得返 唔係害死人

咁咪吸晒

會唔會咁on9

傻豬豬

學嘢

希望大家睇說明書
好有用

而家真係好少見到呢啲真心膠得黎又有啲可愛嘅post

屌你班仆街推post啊

好彩你買平野無咁蝕、笑完幫你推下

光復香港

笑撚死
多謝樓主提供笑話

我都有諗過嗰舊藍色洗唔洗搣走

想問依隻岩唔岩洗? 想買的翻黎派
定要依隻?

............

幫推比文宣thanks

[文宣marketing]不如將「香港人日程表」個名upgrade下？

勿相認

sor

唔太清楚
要搵高人指點

sor啊

兩隻都係得個罩有用。filter 太低級，冇用

買番2塊片就得，唔好浪費錢買多個

我都係 完全唔識戴，班fd又唔識戴
次次都尷尷尬尬咁搵戴緊既手足幫手

巴打filter 應該用邊隻?

邊度有得買

搵唔到塊片就會買新

有朋友話屌你 本身冇拆到 畀你叫完就拆咗

Sorry!

屌你張平安卡點考返嚟架工友

五大訴求 缺一不可

8.5全港三罷
我願意罷工
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

不撤。不散。
不分化。不篤灰。不割蓆。
光復香港 時代革命

光復香港，時代革命

塊片有得配

唔好意思，阻你少少位。

召集：所有喺聯合國工作嘅香港人

一齊響應聯合國價值，
響應 8月19日 World Humanitarian Day，
保衛人權，反對暴力。

係咪新填地街果堆鋪頭都有幾錢？

好撚憎人買野唔睇說明書，然後係度講呢樣唔得個樣唔得。屌你樓主重要密害人。

知錯能改就算啦。

有無咁蠢
咁你之前點算

趕得滯冇睇說明好正常姐

冇用，吸得好撚辛苦

一次性就失效，不如用豬咀好過啦

百蚊都有

代朋友出post

另外溫馨提示：得閒記得清除whatsapp,tg等所有有關工程嘅訊息，保障自己同工友安全

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

幫忙聚眾 幫忙推策略文

之前明明都望到啲煙
但聞唔到有味
上次就聞到好勁嘅味
先開始睇下說明書同其他post
就發現奶嘢

竟然有人冇鬧

麻煩大家幫手推一推
職安真漢子提提你：豬咀正確使用方法

同冇戴冇分別

笑撚咗

屌好on9呀
你呢啲正一 食雞唔食雞皮，食橙齋食橙皮
仲要懶醒TK

你條on9

笑咗

多謝樓主分享笑話一則

光復香港 時代革命

好多人兩個扣吊係前面 然後條繩好撚長咁
好好奇係點cup得實

睇黎要買返d配件比咁多位傻仔

雖然好笨柒
但thank you你

7字頭戴得舒服啲咁解

本身都係傻仔

好多人屌唔睇說明書
但明明說明書d圖就係教你拆塊野落黎
有冇人可以影上黎研究下點解

感謝提供笑話

你地拋個身出來
點捨得鬧

我個fd都教我搣 啱啱先裝返

之前喺街個地下都見到

我面有人包左面市先上口罩，咁咪唔完全包實個嘴囉

... 我都係咁...

加油！ 下次同香港人傾遏前試下講以下嘅句子做開場白

1.黑警死全家
2.光復香港 時代革命
3.林鄭下台
4.我要真普選

效果可能好啲！加油！

You're not alone
我第一次用都有諗過係咪要搣咗佢
睇說明書又睇唔明
後來覺得多舊野好過少舊野 就留咗喺到一直到依家

係，發夢見到好多人都係咁用。
（包括我都係，多得師兄提點）

咁依set ok?

依set係唔係應該再好d??

2097好好多

乖啦下次記得睇說明書 或者google或者問其他手足
希望俾你教錯嗰幾位手足都睇到

傻仔...但又幾可愛

727我見到個巴打無扣繩，我問佢師兄你無扣繩wo頂唔頂到架，佢話ok得架 我毒撚又唔好意思迫佢扣

唔關事
係我自己搣個窿出嚟

佢係教你要搣出嚟清潔
之後要放返入去

覆錯sor

收到 已訂一堆下次派

瞓前一推

真心平....個嘴我amazon都要20usd...

你咪以為
咪照有人問我係咪要mit咗塊膠
屌

我friend比咗呢隻豬嘴我用
佢冇用過 係新嘅
點知佢懶醒搣撚咗兩塊膠裝埋罐先比我
邊到有得配返嗰兩塊野
唔想揼咗佢咁浪費

我都係睇到呢個post先去check吓

你個死傻鳩

屌 當日真係比個ching呃左 係咪你黎

唔知係咪
但係都sorry咗先

屌你笑死人咩

我反而第一次係個扣唔知係扣後面
然後就係換罐搞咗勁撚耐，唔知點解雙罐豬嘴係俾單罐難上個罐。隊極都隊唔岩

好多人都係咁
第一次用係柒啲嘅
咪講出嚟俾大家笑下
等大家注意下

膠撚到震

弱智就唔好出嚟遊行

真係傻仔
BTW依款條帶係扣係條頸 我成日扣係個頭 不過都係會sin番落黎所以無所謂

應該得你一個咁傻仔

［公投］應唔應該繼續塞鐵

我見有人現場冇戴濾芯，其實冇芯過濾真係等同冇戴！！大家真係唔好再做錯誤示範啦！！

唔係㗎
上面有好多ching都係咁

說明書係有佢嘅價值

邊到仲有貨?

其實好易 佢有箭咀指示方向

唔係呀，我指帶左係頭個時
發夢個時又趕著上返去滅火，心急呀嗎

建議裝好哂先帶

【和理非入】輔導員獻計：如何與同路人同行？

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

唔怪得有人話豬咀冇用